支爆開始領跌，股災啦又

2015年既翻版

入定熊全面對沖

熊軍會戰勝歸來

入定d 30500熊先

岩岩入左熊咪無事囉

推番上黎先